有無人好鐘意食燒肉

我好鐘意食牛角，間唔中又有條癮起去食
除咗牛角大家仲有無推介？

最憎燒肉
食到個個又肥又矮

奧海城牛角

黃埔牛角

屯門牛角

德福牛角

以前屯門牛八好食d

以為講燒味

Futago

勁鍾意啊不過好懶唔想自己燒

唔止d燒肉 d叉燒都好正

太興燒肉唔錯！

燒腩仔唔得，淋既

食燒肉邊個埋單啊？

係曹操，因為曹pay (曹丕)

有無食過太興？ 難食都想嘔

成日一個人去食
毒撚冇人陪

就係享受燒嘅過程囉

等我燒比你食

真，見住舊肉由毫不起眼嘅生肉慢慢變到香氣四溢嘅過程

食牛角仲趕過返工

有幾呀

去日本食